如果宜家港服都要睇美股頭，咁啊爺真係好無面

啊爺點會任何港股跟隨外國勢力波動，呢d 有損國體既事擺明落啊爺面

所以星期一就可以反映到底宜家中資勁定外資勁

覺得阿爺收水時間唔會出黎救，你睇返十一月走勢就明

牙爺美國拎錢反黎香港姐 大家定啲

啊爺邊會咁做呀，有錢齊齊搵

侵爺

平常時間唔會，但呢d 影響國情既關頭就會

聽日大升之日

玩開美服就唔會想玩港服

聽日大升1000 點 落班白皮豬面

唔好再自欺欺人

聽日升既我以後跟共產黨做牛做馬

我宣誓入埋共產黨
屋企貼晒咁多屆國家主席
日日跪拜

幫牙爺含撚刀得牙😭🤪

幫埋我ok?

跟put la
講咁多野有9用咩
你覺得中南海真係有專員睇住呢度講咩？
一班無權無財的藍絲就大把

🙈🙈🙈🙈

啊爺食屎啦😭😭😭

又話全面管治權 屌你老味

A股都入msci啦 仲想唔跟美股
果年中國跌到仆街美國咪一樣跟插